［改詞］（認真) 《刺猬法則》

之前小弟成日post埋啲舊作，今次要post下啲最新作品

「我與你之間，始終需要有個距離，明知再繼續落去你必須要返去佢身邊，我必須要被你所犧牲，明知他朝必被刺痛，何必當下依然糾纏？」

《刺猬法則》
原曲: 周國賢 - 愛比死更冷
作曲: 周國賢
填詞: 小克
改編歌詞: a仔

兩隻刺猬 怎麼可 走得太近
無論置身叢林 山邊青草紮根 別要伸手探問
行近半點此刻還未曾痛 是你僥倖
我卻是明白 只因已受 不少教訓

明白連愛你也不敢 似犯禁
也刺痛我記憶的過敏
再犯禁 別怪沒上天的護蔭

還未曾 愛你愛到困擾一生一世 聞所未聞
好應趁著未曾遺憾 放下一切轉身

何以要賜我這傷痕
為你不用傷神 留下血痕
接受了 一切的厄困
如果必須犧牲 方可解困
要是捨身 還可不可靠近

兩隻刺猬 總不可 走得太近
難道並肩同行 都可彷彿至親 避過一身劍刃
行近半點相擁同渡寒冬 沒有僥倖
我這樣明白 只因已受 不少教訓

明白連愛你也不敢 似犯禁
也刺痛我記憶的過敏
再犯禁 別怪沒上天的護蔭

還未曾 愛你愛到困擾一生一世 聞所未聞
好應趁著未曾遺憾 放下一切轉身

何以要賜我這傷痕
為你不用傷神 留下血痕
接受了 一切的厄困
如果必須犧牲 方可解困
要是捨身 還可不可靠近

明日會急速降溫 浮光稍縱便暗
趁未違上天的命運 來孤身成行

何以要賜我這傷痕
就算一直傷神 留下血痕
錯下去 不見得吸引
如果必須犧牲 方可解困
這樣不堪 何必走得太近

一片藍海

唉

可以唱埋嗎
最近係咁loop

巴打請唱，小弟好想聽

好應

小弟既榮幸

每首歌背後都有辛酸既故事

雖然唔係好熟首歌

但都試下

呢首歌唔易唱，能夠有呢個Quality係好堅揪

巴打你唱得好掂，好想比埋其他歌你唱

冇咁誇張

有歌唱下又唔驅

改哂成隻碟比你唱

咁要改好多隻碟喎

夠唔夠碟改

周國賢嘅profile應該夠做嘅

流觴要熱定身喇

使唔使激動到連回六次

慘了慘了

我見按完發表無反應，咪試多幾次

好辛酸

明知會刺痛係咪保持距離更好

Pish

希望我唔會爛聲啦

唔爛都唔得了

至少嬴回自尊，只係呢場頂多係慘勝

害怕悲劇重演 我的命中命中

如果悲劇重演，難免自身會在陰影下過活

我post上高登嗰邊，0回覆，我想知仲有邊度post改詞會有人睇

呢度

我可以過嗰邊回你嘅

我已經post架喇之前

靜到

係咪要整mv先會多人流

巴打你都過咗嚟？

應該唔大分別？

會多兩三個
認真post 冇人理

可以試下開個膠名post,,之後內容係依個睇下會唔會多啲

會多咗人入，回嘅人數都係咁

好似J圖做問卷咁樣

路過睇下有無死雞執
但發覺全部歌都唔識唱

搞不好仲會多咗啲負皮

小雪首單身動物園

本身個topic都唔討好架啦

聽緊

留意返唔討好都係有二千幾views 㗎吓

勁哥幫咗唔少手

我都好唔明條女很清楚點樣比人del完又del都有70幾萬

你都係想串我啫

sor

Happy new year

新一年我要作多啲歌至得

加油

謝